# Publicatieketen

TODO

Schets van de publicatieketen: adviesbureaus <=> BG => BHKV/LVBB => KOOP portalen + afnemers, DSO-LV + afnemers, evt LV voor andere domeinen.
  Toelichten dat STOP de uitwisseling beschrijft, niet de functionaliteit / APIs / interne datamodellen.